{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001090",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "동네제과점"
    },
    "text": "2020年5月に始まった町内製菓店は小さな焼き菓子屋で始まり、現在は海が見えるベーカリーカフェとして運営しています。 オーナー夫婦がすべてのパンを自分で作って焼いており、オーガニック小麦粉と国産米粉でおいしく健康的なパンを作っています。 こちらのパンは消化しやすいので、消化が難しい方におすすめです。 町内の製菓店は現在、伐川浦海水浴場に位置しており、海を眺めながらおいしいパンとコーヒーを楽しめます。 また、ベーカリー カフェの日没ビューも鑑賞することができますが、特別な日に愛する家族や友達と一緒に予約すると日没テーブルを予約してくれます。 小さなお子様でも楽に座れるベビーチェアもあり、安全な環境で遊べる小さな庭が設けられています。 子供たちの関心を引く白いクマが3匹もいて、触って抱いて写真を撮ることができます。 店内には清潔なトイレも設けられており、オーナー夫婦が直接掃除しており、清潔な環境を保っています。 駐車のための広い駐車場がありますが、店舗前は駐車禁止です。 町内の製菓店はベーキングクラスも運営しており、現在は創業クラスのコンサルティング授業を行っています。 営業時間は木曜日から土曜日までで、住所は忠清南道瑞山市大山邑加露林路916です。 来る道は伐川浦海水浴場とオートキャンプ場に行く道に位置しており、ゆっくりドライブしながらおいしいパンとコーヒーを楽しむことができます。 店内には様々なメニューもご用意しておりますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この町内製菓店はどんな種類のパンを作っていますか？",
            "answer": "町内製菓店ではオーガニック小麦粉と国産米粉を使用して、さまざまな種類のパンを作っています。"
        },
        {
            "question": "この町内製菓店の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "この町内製菓店はオーナー夫婦がすべてのパンを自分で作って焼いており、消化しやすい健康的なパンを提供しています。また、海が見えるカフェであり、日没ビューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この町内製菓店の場所はどこですか？",
            "answer": "この町内製菓店は伐川浦海水浴場に位置しています。住所は忠清南道瑞山市大山邑加露林路916です。"
        },
        {
            "question": "この町内製菓店では子供連れでも利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、この町内製菓店にはベビーチェアや安全な環境で遊べる小さな庭があります。また、子供たちが触れたり抱いたりできる白いクマもいます。"
        },
        {
            "question": "この町内製菓店の営業時間はいつですか？",
            "answer": "この町内製菓店の営業時間は木曜日から土曜日までです。"
        },
        {
            "question": "この町内製菓店の駐車場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "この町内製菓店には広い駐車場がありますが、店舗前は駐車禁止です。駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "この町内製菓店ではどんなクラスを開催していますか？",
            "answer": "この町内製菓店ではベーキングクラスを開催しており、現在は創業クラスのコンサルティング授業を行っています。"
        },
        {
            "question": "この町内製菓店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "この町内製菓店へのアクセス方法は、伐川浦海水浴場とオートキャンプ場に行く道に位置しています。ゆっくりドライブしながらお店に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "この町内製菓店では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "この町内製菓店ではおいしいパンとコーヒーを楽しむことができます。また、海を眺めながらのんびり過ごすことや日没ビューを楽しむこともできます。特別な日には日没テーブルを予約することもできます。"
        },
        {
            "question": "この町内製菓店のトイレは清潔ですか？",
            "answer": "はい、この町内製菓店のトイレは清潔に保たれています。オーナー夫婦が直接掃除しているため、清潔な環境を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 597
    }
}